中共招數- 被自首

陳同佳比左封信比林病啦
有消息個牧師係支共既

咁有幾個問題發生啦

1. 點樣証明佢係真誠去自首 而唔係被逼既
2. 假設佢真係去自首而政府有參與, 呢個係算唔算移交逃犯
3. 假如日後有類似既事, 事主會唔會被自首番大陸

有無人睇得透之後既發展會點?

如果台灣係醒既應該拒絕佢入境?
但係拒絕左既, 又會比港共話佢唔負責任

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

破解方法：大粒墨到咗台灣可以講返真話，如果佢被迫自首嘅話

【輸出革命】一齊下載強國文宣圖！
1020 尖東向強國人輸出革命

請入來下載更多文宣！